蓄龍玩出火 南韓遊客旺角被拘捕

亂鳩咁拉

SOURCE?

仲有迪士尼外藉員工 旺角被拘捕

圖？真嘅話就文宣！

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

特別任務連 2019 光輝事跡: 8月3日凌晨拘捕反中亂港恐怖分子，當中包括韓國及菲律賓國民。

source?

韓國農民

要比韓國人知道

[芒享]各位打芒享用開咩武器

所以呢一刻 肯一齊玩芒享獵龍未

韓國駐香港總領事館

Facebook：
電話：2529 4141
電郵：hkg-info@mofa.go.kr

正式捉到外國勢力了

習近平快啲派狗糧比班弱智警犬食啦

認真？佢哋真係on9

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

proof?

push